中共打手全面攻陷Samsung 區域為屎為做勢

fb 一大堆話咩華為相機比較好

喺香港冇Google apps講乜都假

全部支那機都係屎

samssamsung機不嬲藍絲用最多

Nokia大陸廠富智康FIH喎

屎為打手=食屎狗